飛鵝山係咪又有人跌左落去

架直升機好撚嘈呀屌